我屌你地老母呀 香港鐵路公會聯合會

代fd post

首先 呢個濕尻會 不代表我地

我屌你老母呀
元朗恐襲 都唔強烈譴責
相反不合作運動就講到咁？
食撚屎 影撚哂鐵路人

原post link:

工聯會係咁上下

工聯會屬會
我就未聽過身邊同事係會員